響你面前有一部冇網絡連接嘅電腦，而你唔可以用手機，你會點？

響你面前有一部冇網絡連接嘅電腦，而你唔可以用手機，亦都冇wifi冇lan線，更加冇遊戲響入面，你會點？

對window登入動畫打飛機

玩Excel

玩彈珠台

關機

訓教

搵一部有網絡連接嘅電腦用

走

離開現場

打比黑警 佢地黎到就會有cp

轉可見光變成wifi電磁波 上網